比垃圾曼騎住好撚無面

比自己最憎既獌騎住有咩感受？軌

下埸踢完mc 再講 我地就對曬big 6 今地唔4424

場

下場曼輸鏝都以得失球騎住你軌

好快連隊黑鏝都拉埋落黎架啦

車狗嬲嬲豬架啦

中意咪騎飽佢囉屌你老母拎個聯賽亞軍黎打飛機囉

咁你繼續拎哩球打丁囉傻豬

軌輸完比鏝又贏獌, 來回6分
獌狗仔嬲豬都好正常

亞軍都夠吊打你地啦

唔丁入波唔通丁你死鬼老母個閪樣咩弱智仔

頒左？

我無嬲，係軌太撚肉酸姐 幫對手慶祝贏波

係唔撚想比你贏，咁點

由開季車柒左果陣騎撚住8,9分 之後騎下騎下變左4分 再騎下騎下邊左3分 我驚你地再騎下騎下墜埋馬添

得失球 都好快追到 上年一場都4粒 獌迷何來既自信？

班撚樣獌好清高架
之前鏝贏軌果陣佢地一定無份笑軌

我地有笑軌，但我地無幫鏝爆閘慶祝wo

講到底咪又係騎住

你咪繼續好似你地最睇唔撚起既阿仙奴個隻阿Q精神拎騎住熱刺黎打飛機一樣，拎個聯賽第2打飛機囉傻閪獌。

拿 依加車比你騎住我都無潛 希望你件垃圾到時墜馬唔好潛 驚要拋西瓜先搵到你

唔講以為屎忽軌排第一

費蛇走左都未試過拎第2
比人地開心下啦

你緊係無潛啦 面皮厚撚到，我地曼上年做五弟都會縮入狗竇，點似你地軌咁，今季柒成咁都係咁出黎抽水

軌有幾柒呀, 贏撚左獌狗喎

上波台都要好似你地垃圾獌咁輸就縮贏先突個龜頭出黎咁弱智咩
第3同禁住你地黎打都叫柒
真係感覺良好

獌狗d氣焰真係
唔知以為騎撚住軌坐緊榜首

唔講以為獌已經拎咗冠軍
唔要面開post 那來的自信

呢d半季都未到就講排名騎住人既post好易季尾比人binc

係阿，應該要好似你地軌咁，輸贏都要維持團火

以前軌輸到15縮狗竇果陣又比你地獌狗話我地只係識潛
依加你地又話面皮厚 要好似你地咁第5就縮入狗竇
真係乜都你講哂

傻西獌話今年雙曼真係笑之爭大人個口，獌狗何德何能同人比呀 比人lead住5分嘅傻閪獌

上季曼狗堆六弟Po仲係到

跟唔到你地賤種獌d步伐 成日轉🤷‍♂️

季初有利狗開排名post問阿狗係邊個陣都知一定會比人推上黎binc

咁你有無見過我上年開post或今季季初開post抽你地軌？睇唔過眼你地贏返幾場就出黎咁大氣焰抽水，先抽下你地軌

小學雞

老老實實，講季初氣焰冇幾多隊夠曼聯黎

季初4:0完唔知邊隊之後狗竇topic叫manchester is red

有幾多曲線狗你唔知姐 費Sir年代後曼都柒唔少，好多曼都縮曬入狗竇啦

其實講真你覺唔覺比垃圾鏝騎住都好撚冇面？

季初曼狗竇topic咁串又係曲線狗搞事?

你地就曲線 我地就面皮厚 好波呀

係柒，不過我又唔憎鏝，唔似軌憎獌憎到想人死全家姐

講到反獌真係迫害咁
又要出返篇潮文唔好反獌 一齊支持獌狗攞冠軍

老鼠都同佢認真

咁啫係你都認自己好撚冇面啦
仲唔深潛？

比鏝騎住就要潛？咁其餘十八隊都要潛埋一份
依家講緊比自己最憎既球隊騎住阿傻系

青乜鳩講個D咪係

哦 請問你上場輸咗比軌有咩感受 係咪好撚冇面呀 柒頭

其實18隊有無抽軌水呀
得賤種獌咁撚厚面皮唔潛仲抽人水

你地又唔好講到鏝咁穩，某隊11/12年凈返幾場贏緊8分都可以俾人反cup啦

上波台上到你成日烏龜咁威就凸柒就縮
不如去baby condam啦垃圾

佢柒左邊有縮
比鏝騎撚住都好意思開post笑軌啦

樓主都唔敢講成季啦
淨係講15輪

叫吸收咗上季經驗

佢仲要死雞撐飯蓋果下先好笑
贏幾場魚腩隊係到吠 真係人唔笑狗都吠

痴線我曼凈係會爬頭唔撚會跌

阿狗同鏝狗又唔算魚腩咪俾佢地威下囉

都係個句 第二同第三有乜撚野分別？
大家都係贏唔撚到冠軍 又係直入歐聯
慢慢丁啦死獌狗

而家都係5分姐，我魔有得追

唔講以為今年英超改制
第1位金盃 第2位派銀盃 第3位派銅盃

咪就係 依家鏝排緊第一 唔係鏝既講乜撚排名
不過到最黎可能係49000拎冠既 到時又出黎叫啦
好冇呀？死獌狗

D魔性睇到我笑撚左

垃圾獌狗講騎住
我鏝就企緊最高騎住你啦

季初打咗兩場就當自己拎硬聯賽冠軍
而家俾鏝拋離就係咁咬住車
點解上年你地唔咬拖肥

獌狗明知比人圍插都要衝出黎柒

飲水未啊屎忽鬼

獌狗係咪覺得俾同市球隊騎住好撚有face呀

呢幾年車路士有邊年好過曼聯
三冠王你地試過未

我講軌成班就係度拎鏝第一黎講 唔怪得知之前軌幫鏝慶祝贏波，軌鏝聯盟

冇上波台好耐
其實近年軌同獌有咩恩怨

簽左摩佬掛

縮番埋去你老母西到啦 前邊講野無point 比人屌到柒下柒下咁
都仲好意思話人聯盟

獌狗咁黑人憎 憎佢一定要球隊有恩怨先憎得咩

你地既point咪就係鏝騎住獌 所以獌就要縮入狗竇，唔可以反擊你地正義之軌

唔好匿係連登
放眼睇下世界啦
上年我地成績你又睇唔到，今年成個英超得我地追黑鏝你又睇唔到

唔需要

有幾

自己睇下邊個咬邊個先啦，你地軌爆閘，我反抽你地軌水，就惡撚到衝曬出黎 果然係正義之軌

垃圾獌上次拎英超同歐聯係幾時

強隊俾人酸係正常
你諗下邊隊拎過最多英超？
咁成件事就明晒

簽左軌最憎既摩佬，一個幫軌拎過三年英超既教練

簽左
摩狗俾人炒嫁
你執二手西咋
車狗炒左佢咪一樣有冠

依家回咗塘啦，尋日贏兩球走去打自己最勁嘅大巴都打到咁，條防線廢到仆街，唔係有迪基亞贏鬼到

咁拎上年英超冠軍打丁得唔得呀？
你都可以拎上次英超冠軍來打下 不過好似5年前了

支持
上年成班6弟 潛到落地層
樓豬條垃圾 直頭冇人識佢老鼠
今年得第二都串串貢

上年鬼有潛

上年冇潛？ 成班6弟入撚曬狗竇唔敢出來

6弟樓主上年一個抽水post都冇
今年第二就一星期三個抽水post

做咩要學你地軌最憎既獌j歷史 如果講歷史，獌拎英超係你地軌既2倍

拎上年英超冠軍都係j歷史？
個英超金章重係我地到 洗唔洗韋利安比你睇下呀

傻系，就因為最近見你地贏幾場就係咁出黎抽水，以為自己軌好撚勁 你又唔講下點解我開季唔抽你地軌水，又輸般尼又輸水晶宮

點知你 見你咁好抽 但曼上年最垃圾既時段你影都冇

過左去係咪歷史阿

個金章重係我地到和
柒夠未呀樓主

咪因為見你地軌依排咁大氣焰，咪抽下你地軌囉傻系

咁你慢慢j個金章

所以我咪笑鳩你拎第二先敢串串貢
如果拎第六都出來串就欣賞你啦

J就j緊 曼狗就五年都冇得j
今年都應該冇

講氣焰
上季獌拎d老鼠杯果陣d獌衝哂出黎果陣樓主去左邊 唔係果陣屌下班獌

三冠王

好彩未試過比人用得失球禁住贏聯賽姐

摩2 代唯一一隊拎唔到冠既球隊 以前都唔知係車勁定摩勁 洗成幾億 拎個第2 打飛機

舊年三冠王你昏迷左?

好on9 應屆冠軍都叫j歷史
龍門任你擺
呢隻傻閪獌中文弱到咁 咪撚出黎獻世啦

果d 3 冠 真易滿足 旦上年唔知點解深潛

利記今年英超呀 你班獌狗有冇呀

lm

屌 原來衛冕冠軍拎番個冠軍出黎j叫j歷史

鏝贏緊成條街都未抽軌
賤種獌自己個第2都未企穩學人抽軌

死猁狗

講氣焰真係無一隊夠死獌狗鬥
季初贏幾場串到拎左英超咁

真

下輪贏埋爭11分 點樣雙曼爭冠法

講得岩師兄
J金章真係得佢地做得出
我地上季成績佢地完全當無事發生咁

咪撚燈啦屌

唔係黑鏝黑左十幾分曼聯一早榜首

獌狗智障真係有得睇 你老母有冇後悔生左你出黎？

你城40分都係黑返黎

講下上年咪成績
我j金章j都唔多記得

岩呀

班垃圾軌仲好意思出黎獻世

鏝城坐咗榜首咁耐都好少開post串車
你地班死獌狗上次車落後屈福特幾隻獌狗一齊串車
邊個賤先呀？
踢又踢得賤下下殺傷戰術
又淨係識話鏝黑
你地唔黑白禮頓都未必贏到呀
講到自己冇黑過咁
Until we score，fergie time咗幾多年
而家屌鏝最大聲又係你地
開季咁撚串而家俾鏝拋離咁多有少少廉恥就潛下水啦
仲出來獻世

駁唔到

以前反曼=利 而家反曼=？

我車 開季就預左無英超 保前4 為目標 234對我地真係無咩所謂 相反 未開季 獌就摩二代打曬飛機 開季頭幾場對弱隊4比0就魔性 一定拎冠 依家比人串就咁？ 上年車 去季中 都未敢話一定拎冠軍 咁q串 面就人地比 可能你地就係太有自信

樓主開post比我地撚

飲水啦7頭

49000真係好趣緻
車仔上年拎英超 成班主力仲係度

你地5年前拎英超
班主力都換左接近一半
仲好意思J

上年我地熱未輸韋斯咸我地都仲淆淆地
而家鏝嗰勢咁好鏝迷都冇話拎硬
係得獌咁on9贏兩場4:0就覺得自己拎硬

成班軌衝曬入黎，幾撚嬲

嬲乜

反獌=軌

人地話係就係啦
好難得49000 post無人入黎撐佢

樓主立場不代表連登曼區

佢咁on9
肯定係假曼黎啦

歡迎加入轟狗嬲嬲大家庭

阿利鏝變晒軌

下次變返利

事實呢個世界得返利狗係獌狗恰到

死獌狗 有哥迪奧拿係度，你地唔洗旨意拎到英超

咁又係 哥狗咁叻買球證

牙蓋獌狗

要串唔係問題，排第一你咪串囉，排第二串排第三既，係得獌狗先咁無恥

買時間牙

向費sir學習暏

點夠獌狗俾鏝城騎住無面呀

第2名都打飛機

億萬魔軍竟然係要笑排第三既

傻西獌 上唔到榜首就搵第三出氣 柒撚到

去到第7頁都冇佢啲手畜入黎幫手
就知隻狗好打極有限

就好似時事台班細蚊仔
入黎波台搞清算咁,但由頭到尾得自己一個吠

真心講 阿狗都會拎呢幾年前4 打飛機 所以人之常情

係，曼迷米奇老鼠三冠王啲精都就黎浸死我

我地大部分唔會打飛機講出口 但始終都係阿勁d

返到奧脫福主場比雲加報大仇

上季尾個啲Po都唔叫講出口

季尾仲幫阿打氣打爆車狗 最多係串車 始終阿呢幾年都勁過曼 點敢串

講真呀獌狗係仆街
但我地串得起 呢句算唔算串/打j

係駁就正經駁啦，駁到柒下柒下咁，仲要低莊到用人地讀咩學校黎串人，上波台上到互鬧下都爆人資料，你都真係極品

一直都唔會放利係眼內 中遊球隊由班狗仔吠

鏝城呢d 2打6 我地獌聯唔放係眼內

痴線我入黎呢個post 無講你 正係講阿狗搶口 你加把咀 而且好心唔好咁死要面 自己都講上年黑左好多場 仲要講到阿好好咁 你又好好咩 咪又係不停睇返我堆post搵野講 以家阿輸撚埋 比人抽就預撚左嫁啦

唔係以為自己好有point呀 仲有知道cc辛苦 咪問你係唔係讀到傻左 如果串你就叫鳩你做asso 仔啦on9

唔通j曼城贏波咩

上年排第6 唔放排第4既在眼內

講咩呀你
講到阿仙奴好似曼聯咁黑d奬盃返黎

最後咪齊齊打歐聯 近呢十年利狗拎左d咩盃

Sor 佢自己講 琴晚我撐阿收死獌狗皮 咁撚串

真係on撚鳩鳩，我冇話過你串我，我屌柒你係到周圍爆我啲個人資料咋。連人地屌你啲咩都唔知，唔怪得之柒撚到咁

睇到阿狗輸波爽過睇曼聯贏波

我無話利狗好勁 不過近幾年
近5年利有2年排名高過曼

曼聯有捧下杯, 係會秤高d
但係你就講到唔放人在眼內
唔知以為你年年稱霸英超

你係由人就唔會資格論人啦

你中文係咪拎f 今年真係串你 睇清楚先講野啦 成世弱智咁 岩岩講完就唔記得

遲下曼城都騎下騎下墜馬
軌又贏英超

唔放在眼內 同 事實利狗係無資格無衝突

拎左一半啦 曼城上年係威係勢 都係比車殺返

你話係就係咩傻鳩
咁唔撚順氣又要睇住人抽你可以點

屌你老母，真係覺得亂爆人個人資料都冇問題。 係咪我知道你全家葬係邊再唱通街都無問題呀

冬季買埋sandro 同Gxxxxxxx已經屌打英超各隊
我估計黎講賽程都應該全勝

中游球隊排名高過你
無冠就要降排名？

你都識講5年得2年高過 盃又無

7左唔認？ 咁你咪係連登打啦 打左就大撚把人睇到啦 你話我本身識你爆鳩你出黎就話姐 on9完未屌你老母

又話我拎學校串你 又話唔係 連你串我咩都唔知 你其實知唔知自己打左d咩 柒成咁唔怪得講野咁弱智

唔放猁狗在眼內就唔洗打親都汨巴士啦

我地獌狗唔放左眼內 但摩狗要泊大巴關我7事咩

計埋對戰
近3場都打和
好喇計遠d 曼最多都係咁贏多少少
最多係64波 畀盡73

原來咁樣就唔放人地在眼內wor

果然獌鏡
你地49000咁乞人憎 真係有原因

我地獌狗
拎埋自己手足個名黎串人

咁我地係獌 唔會唔認

我自己同阿狗狗竇啲人講，你就擺埋出公海，咁都覺得無問題，爆埋我住邊姓咩讀咩科啦。

獌狗今年要攞冠軍快撚d攞，下年迪基亞走左等護級

濕鳩liy依條on9連人地自己講同自己爆人地啲野都唔識分，唔怪之得咁撚on9

我唔係阿狗狗竇睇到 係9up post見到 我唔會入阿狗狗竇

人地大撚把錢 買撚埋你個高圖斯都得呀

牙奶你隊波無成績憑乜反駁人
話之佢拍門打你
人地有資格 串得起

你成日講野前後矛盾成個弱智咁 仲撚on9 上邊柒左唔認？

佢講到阿好好成績 所以串得起

明明尋晚贏左波
樓主條on9都柒到無49000入黎幫拖

好慘慘豬🙈🙈🙈

窮人冇資格出聲

咁又有咩分別，個9up po唔通就等於公海咩，咪又係唔經人同意爆啲個人資料

啱先個場輸咗就費事鬧住，我都係鬧佢爆人個人資料啫

咁9up post 都大把人入啦 你咁講呢到都唔係公海

上年拎完米奇老鼠杯係唔放在眼內就唔會追住利狗咬左成個星期啦
又唔係唔比你抽 抽撚完係要懶住自己捧曼就高檔過人

真係痴撚線

個9up po係預同本來係入面啲人吹水，個性質同狗竇冇咩分別，依啲都分唔到嘅你都係check下自己個腦啦

遲早連啲人係po入面叫春都俾過攞出黎笑

人地捧獌聯咁撚巴閉笑乜撚都得嫁
小心呀

係 原來打左出黎比人講返就叫爆個人資料 咁sw 成日比人笑帶帽 唔同佢又咁講呀 屌你老母 輸撚完無野講就搵野講 弱智仔

個當事人自己講咪冇問題囉，第二個爆咪有問題囉，咁都分唔到真係要快啲幫全家執骨練下個腦

咁你唔係當事人係連登講呀 人地比人綠周圍比人笑下 唔通又講你爆我資料？

蓋狗叫過yoyo 咁你周圍笑係咪叫爆佢個人資料呀 話佢叫過雞

你d大道理屈曬機

內戰

濕鳩ching 好搶口

我係個同狗竇差唔多嘅Po笑講完，你就係公海到爆，到依家都未睇到個分别

內佢老母咩，隻癲狗咬我咋

我無咬 一直咬阿炸

其他人咪一樣 扮聖人咩鳩 你一係組織下先

同埋蓋狗叫過yoyo會俾人起到底咩，連啲資料性質都分唔到仲鬧人

Cc咁多人 咁多級 咁多科 兩間學校 人數咁7多
加上個人喜好唔係個人資料？

佢唔撚預你知 你知左都算佢唔想你周圍講得唔得呀

都幾仆街 上波台玩都周圍爆人D資料

我講埋自己讀咩系，中學讀咩科，做咩唔爆埋

以為cc係cc台🙄

係 講人個人喜好又唔算 我講你讀cc 又算 你都鳩 仲要明明自己講 又唔係我識你但無人知咁爆 無野講7左又要搵野講

佢爆你個人資料去叫雞

根本唔會太多人知cc係咩黎 佢無野講搵野講 柒頭黎

係呀買走高圖斯冇咩所謂，但你地迪基亞走就

今晚你要大戰舊舊球會 會唔會完封阿古路

用下你個死人腦 就生草啦

你講到讀cc全世界都知係咩黎啦，不過你繼續覺得無問題咪講埋你見到9up po其他人講啲野出去囉

真係好撚無腦

cccu 都得 你咪繼續死撐

你把口真係唔識收

學左你了

佢自己死雞撐飯蓋
好小學雞

狗哎狗 假膠都變真膠

唱人個人資料真係好冇品

獌狗係低質

你條咸家剷無試過貼我張相出黎咩

睇過你張相先知路ching原來幾靚仔

hi

阿狗成日做啦，去PESC個post挖返一條叫「湯瑪士梅拿」嘅on9阿狗出嚟啦，條撚樣俾人抽下阿狗水都要爆人fb出嚟，宜家就真係縮喺個狗竇度等冚家剷喇

班狗仔死左好耐

收啦你有資格講？

你成個吳言租咁既樣 唔post出來曬啦
我出發點是好的

點撚樣呀傻車狗 係咪今日老母未比人問候 比人屌少日唔得 講野無point 又似傻仔引人戰 屌你老母

又要騎住你軌一排

依家又變返6分

數神

摩佬闖入曼城更衣室打架

俾埋link你，樓主快Ｄ入返來啦

清又撚狗

比曼城騎住好撚無面

11分

我地仲係爭標分子

次次見到你個USER NAME我都以為見到自己

唔好3番4次執著我個USER NAME啦 唔係特登扮你

邊個死左？

一陣我放低你就真係好閪無面

樓主示意圖

左邊車迷右邊鏝迷

又可以loop

賤種獌就黎墮馬

一分力壓我轟勇奪亞軍

條撚準備 條撚準備

喂咪咁快啦

過？

成班軌咪咁撚心急

騎到馬上風啊

笑撚死咩

樓主?

屌你老母好撚柒呀獌狗
自取其辱

樓主死撚左去邊

騎撚住邊個呀

笑撚死人

橙

有咩感受 使左咁多垃圾獌

哇哈哈死獌狗

有時真係忍唔住笑

獌狗真係好柒

死獌狗 含撚啦

樓主呢 騎撚死左未

死垃圾曼狗
話你阿望

比垃圾車騎住有咩感想

抵撚死啦死獌狗真係好撚柒90m買個超級大傻仔翻黎

排第2姐

55

依家邊個比邊個騎住?

獌聯就係因為你地呢啲氣焰狗先咁多人反
我唔係轟狗都想入黎笑9你地
唔好成日以為啲人葡萄你啲咸豐年前歷史先啦
垃圾狗隊

樓主隊獌比垃圾車騎住

皇者獌比垃圾車騎住了

D獌狗點解可以咁撚柒

畜生樓主係邊

屌好撚無面

又羊 又有分拎

騎住你老母呀而家

？

咁都鞭到

有冇人拋西瓜搵番樓主

樓豬而家係唔係係被竇到喊緊？

推

你個賤種老母就俾我騎撚住

學好英文未啊柒頭皮

撚估到獌柒到季初放甩8、9分都墜馬咩

呢個post

嘻

騎咩話

喂

你老母騎乘技術一流 淫到癲 生左你隻野仔出黎

咪騎撚番你囉on9仔

你地追到我獌既英超冠軍先有資格講騎好地

比心機護4啦垃圾 雙曼爭冠

的確幾冇面

曼迷一日唔降班斬仲有氣燄

垃圾曼真係無改錯名呀屌你老母

垃圾曼俾車仔騎住一定好撚有face啦而家

魔性

好撚澎湃

樓主呢

睇黎呢個環保post黎🤔

季初場場4:0 d獌狗吹到拎撚硬聯賽冠軍
佢地個陣點估到而家會衰到咁

係呀 垃圾獌

好過以前了 季前熱身賽幾場波就有氣燄

?

有咩感受

人類未能從歷史中汲取教訓
係估唔到今次摩3風會黎快左半季

🤔🤔🤔

我有時真係忍唔住笑呀

縮返入老母個西到唔敢出嚟呀

成班傻閪

講緊邊隊

樓主！說好的唔潛呢？

由2017騎到過2018

獌狗係咪準備開post抽利狗排係佢地下面啦

支持環保

幫佢開埋啦，個Po最後隻字改做利就得

樓主件賤種畜生係唔係食完屎被樓主老母當左係狗煮左嚟食再餵狗呀

樓主可能講緊史雲斯

好慘 騎撚住過年

拋西瓜啦

獌狗： 抖返十場8場啦

樓主我們到了你在哪裡

環保post

鏝城重要球員

抽到痴撚線

出黎啦狗仔
之後吠得好撚大聲怕冇人聽到架嘛
出黎俾我撚下先返狗竇啦

撚有人肯認領佢咩

又真係好撚冇面既

樓豬呢？

見唔到鏝車尾燈

驚見費sir

樓豬快啲衝出黎柒啦

#362阿權 • 6m
俾車狗個topic咁屌都可以當冇事發生
算啦
出面班友不嬲on9
季尾睇下咩成績Law
我地上返去實屌撚到佢地hihi

樓豬個標題 搞到班獌狗嬲嬲豬呀
有因必有果 獌狗醒下啦

點解阿狗係雪糕車😂

因為班職員係雪糕筒

好似樓豬

獌自己串人先 而家俾人反cup啫

樓主？

咁都搵番黎binc

就快2018了 樓主呢

喂回魂未呀樓主

潛到2018都未上水 係咪窒息死咗

樓主呢？真係好環保post

Hi

樓豬呢

過多幾場比利記騎埋

可以上水換下氣啦

黑人問號. jpg

真心想問，就憑隊臭鳩痢狗？？

講到猁先識得上水

縮返入去啦？

畜牲獌搵唔到人抽

如果有日利記反超獌，我諗班仆街真係縮到以後唔敢出公海

下輪對曼城 曼聯有得威威

獌手足竟然重未上水 抽水？

放心我轟一失分就會沖哂出黎
下場對阿仙奴

系

準到

自己知自己事

哎唷垃圾軌

點樣反超？？破紀錄首奪英超？？

樓豬重未上水 究竟去左邊？

歡迎我獌回歸
又中

班軌上水未

中你老母咩想攞尾彩
屌你老母啦

無潛過
你估好似你班獌狗

獌狗係咁..話說我有個波友個樣有d似莫拉達

獌狗上星期潛左成個星期
今個星期軌和阿就出黎抽水

感謝獌狗提供笑話

排第二咬第三果個
鏝都未出黎，成班獌已經衝哂出黎

以為柒到唔敢出番黎

上星期車狗咪一樣
一上第二衝哂出黎又爆閘
而家到我地做返2弟 講真都唔算多曼抽水啦 你班車狗仲大大聲

你地串先就話我地轉頭

車炮士

岩呀ching

agree

你班車狗仔潛撚到深海啦
冇 call埋你咩

你班車狗
我又變埋車狗

仲出緊黎wo 邊到深海？
你班死獌狗就去哂黑洞啦
以為大字369就勁d 恥笑威d咩

點解車狗失分曼要入黑洞
傻鳩咗？？

最近唔得閒撚你班軌 失分仲叫我上水撚你地，你地班軌厚面皮到 真係人不要面，天下無敵

你失憶阿？你班軌爆閘幫鏝慶祝，曼輸波唔笑拜山論唔係你班+2gc做 依家柒左就想做受害者

因為佢地契哥鏝仲贏緊獌十幾分，所以獌要入黑洞

拜山論好似係高登曼迷發明架wor
00後新連登球迷？

你唔上水我以為你死撚左呀喂

嘩 上水啦上水 出邊幾十個西瓜搵你
柒少少就潛到地核 點出波台玩

似獌狗咩
少少野就縮撚入曬狗竇
比人用標題串都唔敢出狗竇

認真驚你地咬

No 我地香港人唔食狗的

死囉 連拜山王都唔知

拜山王都唔識既真係抄登小學雞質素

曼狗4大天王都唔識學人上黎扮識波，屌佢老母

拜山王，接力王，電郵王，負碌王

獌狗4大天王啊，咪話我唔撚教精樓主條傻閪

點解獌狗排第二都要比人屌

呢d 積落架啦

成班仲扮清高

科斯原來係00後連登新獌迷

拉狗我會唔識 條柒頭銘係度扮受害者，明明自己開post抽水先

曼輸波唔笑拜山論唔係你班+2gc做 好奇問句你識但點解咁問

google左幾耐啊屌你老母死傻閪跌落地都要拿返渣沙咁柒下柒下

咪撚偷上網比心機讀書啦柒頭皮中學雞學人扮老屎忽

唔係條柒頭銘係連登開拜山post先

你話google咪google囉柒頭老鼠 咁得閒出黎係自己狗竇狗咬狗完啦 柒極都柒唔過你扮20隊球迷黎抽水啦

你柒就柒啦係要拉人落水我屌你老母閪啊賤種狗小學雞，快d返去搵你老母話你上forum比人蝦啦柒頭

反曼=車

好撚尷尬呀屌

走啦小學雞 睇下網典溫下習先出來啦

死弱智西 原來你條on9連邊個串先都未知就學人出黎開post
你條on9依加扮受害者?講爆閘你地獌狗鬧得我地車狗少呀?
講拜山論?你睇下邊個串先啦on9仔 時間都未識分仲出黎柒
車路士輸波唔笑,唔通等同你老母拜山先笑咩

樓主真係柒中之霸
我開拜山post先你都講得出

你地手足 拜山始祖

我第一個拜山post就依加先開既

你真係好心縮番去你老母西到唔好沖出黎柒啦on9仔

算9哂啦
條on9仔鬼識咩

唔怪得你班00後獌狗連「仲用緊c朗筆錢」都好似唔撚明抽乜咁啦

牙銘榮登車路士拜山王

支持樓豬 就算獌做榜首都keep住潛
樓豬真係次次都出來柒

咪屈

呢期又到紅衫威

連登

原來平時波台d抽水post你班00後獌迷係睇唔明

你條柒頭咁撚柒，唔拉你落水拉邊個

你又邊位阿傻系

抄登真係多左好多on9仔

樓主條柒頭去左拜老母山喇

唔係好撚串既咩

無計
獌狗多小學雞

果時睇唔到 咁互串好正常，你地班+2gc扮咩無辜

以我睇返黎 獌係會話我地全班都小學雞 除左佢地

唔係小學雞先撐軌咩，車路士足球學校

屌你老母 開頭又話睇唔過車狗D氣焰 我開拜山post抽你地水
先開post 講到幾清高 扮咩受害者
依加比人踢爆又話互串好正常
真係飄移都無你咁大個圈啦

咁D外國獌咪都係小學雞先撐獌

狗唔撚搭八
足球學校
諗清楚我好出文啦
話你小學雞呀
中文讀好啲先啦

樓主條柒頭真係好撚柒

Lulu車迷。。。

終於有人明

拜山王都唔撚識

狗咬狗

好難柒得過你

哎喲，樓豬上水想攞彩都咁撚柒，快啲返狗竇搵老母，然後縮返入個狗閪度咪撚再兇嚟柒啦

同2

咪撚再蝦樓豬啦，佢老豆老母當年食錯嘢之後扑嘢生撚到佢咁弱智之後唔要佢送俾隻狗乸養已經好慘

樓豬 我係你就繼續深潛喇

其實本身真係到我地深潛，點知條on9攞彩都攞得柒過人

陣間睇住又墜馬呀

屌你樓主4點趁無人先黎回

好閪無面

垃撚圾

獌狗

笑左 真係lead緊先會上水
上連登上到咁不如唔好上
仲有咩跟風球迷一樣唔好上

大家比面我 一人小句唔好嘈 波台一家親 血濃於水 利申: 獌狗

樓主意思獌狗抽就互抽正常
車狗抽就睇唔過眼？
係咪咁呀

依隻科狗真係好撚柒
之前比人屌到縮埋一舊唔敢浦頭
而家出黎攞尾彩點知拜山王都唔識
小學雞唔好上波台啦

唔怪得捧曼聯
唔敢捧廢隊驚比人lead住無得威威

關西事咩佢愛隊夠俾曼城lead住

咪捧緊廢隊囉, 而家曼聯唔夠廢咩
摩佬唔識教, 前鋒入唔到波, 中場無組織, 後防大巴都泊唔到
唔係DDG而家護緊級啦

你自己條柒頭講輸波抽水好正常 依家就扮受害者，笑死

岩，我應該好似你條76捧鏝 可以瘋狂咬人

講到咁廢樓豬隻傻鳩一樣串柒柒笑車狗喎

我幾撚時有扮受害者 係你條柒頭之前講到開post抽水係睇唔過眼車狗d氣焰 話我地抽你地水先 講到好清高 依加又柒到係咁兜
d死獌狗真係鍾意將d野調轉黎講
我不嬲覺得波台抽水好正常

捧鏝咪好，無果d拜山王賴屎王，岩晒你e d小學雞新球迷

條柒頭之前比榮華抽到狗竇都唔敢入

抽水好正常 不過抽到你咁柒就真係少見

有規定捧廢隊唔抽得水?

佢比車騎果排真係完全潛哂水 咁岩反cup左先話得閒上黎

無，你中意既可以睇唔過眼抽水架
好似科斯狗咁

之前曼聯排第7都好多曼迷突然好忙無時間睇波

再推返上去

你話人小學雞

你軌中出唔到狗仙奴果時我都無上水啦 好似你地日日咁得閒上連登咩

啱嘅，有啲小學宜家應該考試週，學生係忙啲

係忙既 忙到凌晨4點先上抄登黎覆人

唔好咁

車中出唔到狗仙奴又有咩問題
你愛隊比車狗中出完都開post抽水啦

一人小句啦 我代樓豬向各位車迷道歉

對不起 我地曼迷放左隻狗出來

而家黎接翻佢走

樓主真係垃圾仔黎
開堆抽水POST係威係勢
比人圍D氣焰即刻無撚晒

推下

啱嘅
狗咬狗骨會俾人笑
但人食狗肉會俾人鬧

點阿車狗講野啦

係到等緊你同樓主啦 前兩頁好多轟狗屌到樓主凌晨4點先敢覆
點睇呀？

又騎住了

喂，背完網典扮老屎忽未啊弱智仔，我驚你又背錯網史出醜啊

2018年你估有冇空難呀？

皇者曼排第幾？

Lm

改埋咩山狗柒名

7頭皮

嬲豬？

無，你講緊柒頭皮，咪show個畀肥絲收皮既柒頭皮你睇

4424

季初班軌係咁j廢達球入波 今場廢達踢成點阿

明黑鳩你，咁點？

2018都係要騎撚住垃圾軌

上水先

騎撚住你垃圾曼呀

好環保

Yes

樓主仲係唔係到

樓主

係

摩跟癈獌

阿仙奴都騎撚住你啦

又一場

成個9月都無獌狗上水